【！！武漢肺炎：內地專家爆料，病毒可能來自武漢CDC，實驗員曾被蝙蝠襲擊！！】

【！！武漢肺炎：內地專家爆料，病毒可能來自武漢CDC，實驗員曾被蝙蝠襲擊！！】

華南理工大學生物科學與工程學院教授蕭波濤，以國家自然科學基金的贊助發表論文，指出武漢肺炎病毒的爆發，很可能與武漢疾病預防及控制中心（WHCDC）的蝙蝠實驗病毒洩漏有關。

他指出，WHCDC只距離華南海鮮城280米內，他們曾經捕捉605隻蝙蝠（450隻來自浙江、155隻來自湖北）作研究。實驗人員曾發生了兩次意外，第一次他被蝙蝠襲擊，被蝙蝠血曾濺在皮膚上；第二次則被蝙蝠射尿。實驗人員知道極之危險，所以曾自行隔離14日。另外，實驗人員亦曾在蝙蝠身上發現活虱而感到擔心。

蕭教授指出，WHCDC的動物實驗所抽取的組織和所產生的污染物，有機會是病毒源頭，但仍有待進一步實證研究。而WHCDC斜對面的武漢中心醫院，就是第一批醫生感染的地方。

蕭教授的總結是，武漢肺炎病毒有機會源自這實驗室，它們有必要提高安全水平甚至搬遷到遠離人煙之地。

這論文的重要性是，在12公里外（距華南海鮮城）的武漢病毒研究所之外，原來280米內的WHCDC都有做蝙蝠實驗！

Source: 呂秉權fb

DLLM
蝙蝠俠咩

繼續吹

又想洗白。搞到全球攬炒，邊有咁易甩身

根本就係故意生化武器攻擊